俄羅斯軍方在敘利亞發現了反派軍的化學武器

國際文傳電訊社：俄羅斯軍方在敘利亞杜馬發現了反派軍的化學武器。

Cl2

打和，打和丫

自篇自導自演

好想問佢攞圖

香港一早用呢招了
亞視廠房單野.........

fake news

> Interfax

我都想喺流料，最好就美俄打翻場

熊軍唔洗灰心，仲有支爆

屌你，又燈

尋晚夜期升美股升，今日點啊

被你燈到跌

俾啲新意啦屌

就算係真都唔會有人信你俄狗啦
同支那狗之前係咁玩fake news, 依家人地玩返同一招就嬲嬲豬 ?

You are fake news

其實今次我信俄佬